近呢三日入左個青爐 幾勁但冇人睇

有三個人 有一個全中

賭海心水

燕豪芬 3.5b✅ 即場12.5b✅
薩斯索羅 -0.5/-1✅ 初盤10.5s✅
特雷斯登 0 🍺
阿特半主✅
阿特盤✅
奧林比亞會x蒙特雷✅
墨城-1/-1.5✅
比勒 -0.5/-1✅
銀河 0 ✅